有冇人食菜心唔會食埋個花🥦🥒🌶🌽🥕

細個聽常識老師講話以前啲菜心個花有蟲

叫我哋唔好食埋落肚

之後呢個習慣持續到而家

其實多唔多人都會唔食埋個花

有蟲先係最好食，你咁大個人浪費晒啲菜

幾好笑

8/10

1/10

我嫲在生時會切咗個花
話唔食得
但佢去咗後我煮飯冇切朵花又幾好食

我食菜芯淨係食花

我唔食
聽過個花有農藥，所以一直都無食
雖然如果個花有農藥，成碟都應該有...

唔怪得個人鳩鳩地

係咪老一輩啲人都唔食

有道理

唔食花
平時都唔會食 點解菜心就要食埋

積埋係花度掛

我屋企會摘走左d花先煮

原來都唔少人會咁做

唔好怪佢

細個聽人講話農藥會積埋喺花度 自此就唔食花

到底係蟲定農藥

細個阿媽話有毒，依家我中摘菜我都會摵左個花佢

我都淨係聽過農藥呢個version

啲菜花好苦架喎

前來支持安泰巴